gme而家等於帶離100個馬位之後騎師墮馬

好高深